
                      Una buena crítica a la situación actual sobre los mercados capitalistas. Tan cruda coma la vida misma que reflejan las decisiones que nos han llevado a la economía actual
        
            